求10k抵屌laptop

如題 會打機

除咗打機仲會做咩先？會唔會成日拎黎拎去？會唔會剪片？玩咩game?

唔會成日拎黎拎去既 不過都會拎出街有時

唔剪片 咩game都會玩 主要fps

Acer Predator Helios 300

i7 7700 1060 256gb ssd

amazon賣緊950USD 抵唔抵屌

Latest 7th Generation Intel Core i7-7700HQ Processor (Up to 3.8GHz)
Latest NVIDIA GeForce GTX 1060 with 6 GB of dedicated GDDR5 VRAM
15.6" Full HD (1920 x 1080) widescreen IPS display, Red Backlit Keyboard
16GB DDR4 Memory & 256GB SSD
Up to 7-hours of battery life

定係dell 7577 4k ips mon 1060 i7700hq
1199USD 港紙9千8

e

2

6

acer predator ?

想問下dell xps 13 打唔打到機
見之前啲Post 話dell 有啲款qc 差

普通lol csgo都玩到
其他大型game就唔好諗啦
會表演煎蛋
xps13底板聽聞係幾多問題下